有冇絲打又高又大胸唔識買衫？

如果係想留言話咩要圖、男人老狗大胸個啲可以出返去
認真討論
大胸絲就明 越大越難有衫啱着
想着日系 但啲衫全部都係高腰 再唔係就唔修腰 俾個胸撐起件衫搞到睇落勁肥
歐美牌子又太Sexy
上網睇人地分享又話要V領又剩
到底各位又高又大胸嘅絲打點襯衫？

頹T 隱乳

差咁D野

咩cup 平時會著貼身淨色t 著運動bra睇落去個胸都會無顯

除咗T仲有冇其他選擇 唔想咁頹

樓主好正

絲打咩Cup？運動Bra好辛苦 唔舒服 成日著T好頹

Slim t /normal t高腰褲 加件裇衫囉
或者T 連身裙

T係咪鐵膽？

sexy有乜問題，露對波出黎不知幾威，等班ipad臭閪慚愧下都好

好羨慕人地可以著一字膊同吊帶夾心/裙
個胸搞到上半身勁多肉咁

咁你想點又話大波又怕sexy
咁有料咪着背心囉

Hello 無圖

我中等大小啦 平時出去多數運動bra 同男朋友出去先著bra托靚個型
運動bra好舒服喎 但個人覺得如果有本錢 著性感啲都無問題啊

無圖無咩討論價值

連身裙幫到你
利申：171 36F

Sorry 我知我麻煩 就係諗唔到點着得好睇先上科林求意見

絲打同我差不多身材
想問下邊到買？咩款先著得靚？
之前買過好多 唔係唔啱着就係搞到好似好肥咁

u記前排d圓領衫特價
入左幾件 試都無試
點知一著件灰白色就出事
出街影完相 個friend問我個胸做咩大左咁多 係咪扑得野太多

定係你真係肥

唔該曬絲打
個人唔鐘意性感路線 所以選擇先咁少

唔該曬

選擇真係少好多

可能係 不過我係減完之後仲大咗 上圍無咩點變 但下圍細咗

留tg 我陪你買衫

識揀其實得好多選擇⋯⋯

有冇咩好建議

你著開/心儀咩野style啊
推介啲舖比你

但唔好淘寶同網購啊
我哋呢啲身型一日唔著上身 一日都唔知啱唔啱
多一條少一條車線都好影響

大胸真係搞到個人好肥

著緊身tee囉，一係咪撚著

著乜都無用，係我眼中你都係無著

其實都係鐘意日系
類似LizLisa個啲/ 清新簡約（無印個Type）/文藝 復古/Punk

乜香港有大波妹 做朋友ok

基本上t+高腰褲/裙就冇死嘅
攝衫攝返條腰形出黎睇落冇咁肥
同埋可以拉長腿show返自己嘅特長
千祈唔好著個類收腰位係胸下個d孕婦裝
一定俾人以為真係大肚

Liz lisa個類日系裙仔著完同上衫冇分別我放棄左好耐

一定要露心口位 唔係真係勁肥

香港大波一定係肥婆

真心問點解高大的通常都係平胸

圖都無張 ...
睇嚟都係男人老狗大胸個D

喺香港買唔到衫

你腳粗唔粗？ 我腳唔粗所以會買修腰裙到大脾一半款
拉番長個人 賣下腳 就唔會令視線集中係個胸度
買修腰款/加腰封/皮帶是常識吧
如果正裝就白恤+黑裙
我著開Hobbs 同 Max Mara
佢地有時特價都ok 但正價都幾貴
日系就算把拉 我地冇資格着

戴sport bra 有得諗

有無J圖

我都鍾意lizliza同snidel
但冇謂FF喇 着得落都唔好睇

唔該絲打

我覺得大波仲著咁鬆既衫會顯得仲肥，好似師奶咁

岩呀 唔修腰的T恤都係
著Hoodies 直頭變巨人

大波著緊身好尷尬
著件t都被人話好立體
示意圖：

無印有啲款都ok㗎 但要小心太過森系寬鬆嘅款式會著到麻包袋咁
Niko and有無睇過？佢同global work都叫搵到日系少少嘅衫 同埋都算長身

貴少少 it旗下日牌 earth music ecology pageboy as know as都算係日系休閒平實風 fcuk嘅smart casual都唔錯

歐美我少睇 我諗你都麻麻 見你唔鐘意sexy 歐美啲裙又短又deep v 無波著就清新清涼性感 大波著就賣弄性感咁款

唔知你襯衫lv/願意花幾多時間打扮 連身裙係皇道 夠高大 可以試下下擺大/多layers 上身貼身/fit啲 唔好著太多層 就會有contrast比例啱啲

btw 毒撚真麻煩 大波又嫌人肥 瘦底又嫌人平胸 瘦底大波又話人隆胸/個樣唔得 你哋條j唔外露 我哋笑唔到你咋 除褲照照鏡啦

唔該絲打 不過我仲係學生 特價對我嚟講都仲係有啲貴

oversize

有時都會行下CollectPoint 不過窮撚學生唔捨得買
遲啲搵PartTime返 有錢會去睇下
感激絲打

中間一排鈕嘅千祈唔好着
成日好快爆好7
森系日系嗰啲kawaii style好多時平是胸先着得好睇
建議揀有腰線cutting大碼小小嘅衫睇落唔係咁脹/肥
不過有肚腩嘅話就幫你唔到

cp等佢瘋狂sale個陣入手啦 姐係呢排
見佢3折兼會員再有9折
睇下有無fd有啦 再唔係我share俾你都ok
有時$150內買到條裙 都唔錯㗎

有幾高？我女朋友177,.forever 21 買到衫

之前見到有啲係防爆 不過價錢貴啲

運動bra長期着唔係會着壞個胸型咩

有時間會去睇
好多謝絲打你

諗清楚。其實係咪全身都多肉

Agger 一字膊係主要用黎露肩 而肩suppose係成身最瘦嘅位 仲要遮手臂...如果一字膊都幫你唔到咁你應該要減減肥先

唔貼身 鬆鬆地既一字膊最遮 又唔會好似鬆tee咁顯肥

同意
如果肥到嗰個位多肉
其實手臂肚一定唔會瘦得去邊
減咗肥就易買衫
好現實身型好着乜都得

lingerie

可以參考下apink夏榮 有齊你2個煩惱但著衫勁靚

又高又大波

一字膊，胸以上叫做有鎖骨睇下，好睇就真係幾好睇嘅
但問題係通常衫尾闊身，個胸會撐起成件衫，搞到好大份呢，同著鬆身衫差唔多衰

不過冇得揀之下
T恤＞＞＞＞背心+短袖外套＞＞一字膊

入面著背心/裙+短袖外套其實都ok
有layer唔會成個睇落似個波

唔會太sexy有得遮下
大部分天然大胸手臂都唔幼得去邊

以前屋企買師奶衫俾我，10幾歲都變30幾：0）

我鐘意着短身貼身tee+高腰褲 唔顯手臂粗同顯腳長

有冇咁多大波

其實一字膊啲衫幾顯瘦 不過要攝返好件衫

Double may如果係瘦底，怕咩著衫唔靚

著oversize

諗起買過件Oversize冇試衫
返到去著上身係fitsize⋯⋯

打字真係任鳩佢地講
希望有絲打可以用圖片去說服我

唔好買鬆身裙

唔信咪過主
點解要說服你

盲撚咗定打飛機打到得3歲智商
問有無絲打你班毒撚行入嚟做乜

討論係咁架啦
討論區開post唔撚比人入做乜鳩
真係又高又大波點會買唔到衫
上邊有個自稱160都入撚左黎
你唔趕鳩佢走 當自己管理員

留意返個圍
成班唔係34就36，再唔係38
我老母好撚大舊都係34圍

e cup 大波？
肥婆厚背走開啦

通常 胸部 大骨架大

睇到扯左

留名學野

有個女同事又高又大波, 成座山咁

不過個樣似9成渡邊直美
我係女都頂唔順

樓主又高又大波好正

咩又高又大胸呀
睇個圍都知係肥底

重中之重

高腰先岩哂大波著
著係肚磁位會無咁顯胸
高既話著長裙仲好睇
低腰兼一件過會似大肚婆

肥真係搞到個人好大胸

我都係鐘意日系打扮
其實日系打扮好岩大波得黎想密實啲既人
只要揀岩腰既收窄位就可以
求其上網搵左啲相比你參考下

Liz lisa啲衫其實比較岩平胸矮女仔
因為佢sell sweet lolita

你可以睇下axes femme
比較輕熟啲同多長裙款
平既睇淘寶都有好多選擇

冇圖點幫你

樓主姓馮？

如果肥冇得救
瘦的高腰褲加件緊少少又唔好太花考的衫已經好靚

大波成日運動bra因住墮(除非你真係去做運動)
平日都要著多d鐵線bra挺起佢

其實係咪要講埋腰圍體重

剩係第一件你咁著出街已經成個cosplay肥婆咁
除非你有人咁瘦咁可愛或者只係大波其他地方係瘦

你講既問題我身邊既朋友都無，
除非你果隻大胸係G H cup以上啦，
所以重點係你有d肥，唔係個胸既問題，
建議你做運動減減個肚腩揾番你自己條腰

唔該曬 會繼續減 睇下有冇大改變

多謝你話俾我聽
上圖啲款字未有啱 不過睇過Axes Femme個啲係唔錯

你已經好好命天生有胸，
你應該努力d做運動同控制飲食，
有胸又有番條腰既話，
身材無得頂著咩都靚

你隆出黎架?

呢到咁多大波妹

同我身材差唔多
T個部分認同 雖然廢話 但真係要啱啱好先會靚
好似我之前一直著開L碼 最近攞件M碼試先發現睇落係瘦啲
同埋好多人都講過 最好露鎖骨 睇落冇咁大份

睇咩款啦我覺得
之前咩都唔識 買咗件高領嘅 腫到爆 之後買啲大領口嘅 會感覺冇咁臃腫

多謝 會努力

成班肥婆

係呀 邊忽瘦露邊忽 高而腿瘦嘅就著多啲高腰褲/裙+一字膊（攝衫） 等人focus係你最瘦嘅位

不過當然減肥最實際啦

街邊啲女都仇視咁嚴重

香港地係無大波妹㗎

想問下絲打們嘅生活習慣 平時食咩 我都好想大波

入黎想講here lm
見到你地身材之後我都係出返去先

C都叫大波

I know thAt feel
而且仲因為咁成日寒背
唔想比人望

唔好節食

著我啲衫

因為絕大部分朋友都係iPad 所以成日俾人話大波蓮
入黎望一望之後都係冇我既事出返去先

屌我頭先都想講 以為係自己Po出嚟

無節食 前排食好嘢肥咗好多但全部去曬肚到
然後個肚仲大過個波 有無人明

著Sport Bra會有改善 但我會覺得好侷促 唔係做運動/有件衫鐘意到爆 又唔啱大胸都唔會特登屈就自己去就件衫 所以上嚟問下人

真係唔好鬆身 唔係只會更腫
高腰長裙都好睇 上身加件日系挺d既T就ok
ingni 或者 stripe club d款都靚嫁

最主要係接受唔到喺街比人望
連背心都係去旅行先敢著

其實我覺得B-C已經夠 再大上去就會覺得麻煩

我都係
我肥對波又唔肥，我又驚瘦咗對波會縮

快啲去喇咁

Cap低咗一陣去睇下

我以前都係咁諗 放鬆啲啦

着sports bra唔好啦，會dur同外擴，一樣都係唔好睇

利申先細你地好多

Wacoal,satami!!!有Ecup 又有靚款

Wacoal我見好多都得兩排扣
但依家起碼三排扣先會揀
唔係就唔夠承托力

然而除非你身邊有大胸Frd 否則你一呻佢地就會覺得你曲線曬命

買返啲粗帶好似好啲

所以減肥唔會減波 想減肥驚減波嘅絲打放心減

然後我明白到 呢啲野如果認真同對方講一次都冇用 佢唔尊重你 你都唔使尊重佢
更加唔好受人影響

希望我遲啲都可以好似你咁為自己個胸自豪 自卑到想縮胸

的確係，有次都忍唔住叫條友收下把口，再嚟就真係性騷擾，個感覺好無助

你地著露膊衫入面會著咩bra
成日覺得著無帶既好似無乜承托力咁

30G 果個擺明男人扮絲打 9up ，夠疆就自拍張黎睇下 30G 啦，吹得就吹

覺呀 想偽文青都唔得

我164 36E 52kg到 但身長腳短 著連身裙/褲會好明顯 同埋好似大肚婆

多數買方領衫/背心 加短褲/裙，上衫又唔會顯得太低胸
出面加件好薄嘅kimono/長外套，分散人地對上身嘅注意力

Kimono係着物 你講羽織 ？

外面嗰件

求減肥方法

明白 我毒撚無咩時尚觸覺 好多野都唔識

最常著普通凈色tee，望咪由佢望囉

我開頭都唔知 係鬼佬先分咁多名比佢

我通常買返歐美牌子 呢排夏天好鐘意着裙 wrap dress 果隻 有返少少腰形睇先唔肥 唔係個人會好似好厚咁樣
高又大波可以着v領長裙 carry 到真係好正

申利 差唔多170 34f

高腰好睇喔，顯腳長

每個人方法都唔同 我有Fd飲代餐會反彈 不過我冇 最明顯瘦係肚 腳
準備戒糖
其實靚都係其次 主要係想健康啲 因為好少出街 試過行路都腳痺

有，不過啲相係TG, 留TG交流下

呢啲正正經經又露啲啲波先正

唔成立

點解連登咁多大波瘦底
但出街唔見有呢啲

'大部分天然大胸手臂都唔幼得去邊' ?
完全唔同意囉
因為肥所以大胸的唔叫天然大胸呀
不如接受現實啦

佢地無話自己瘦底

成班男人傾點著女人衫

成班男人講咩女人衫

我逢親要跑步既運動都唔會做
追巴士追地鐵都好尷
有次老遠追巴士個司機明明開左兩米見到我都停低
我上車果陣同佢講唔該係咁望住我個胸

矮大波可以點 又唔鐘意露腳

可能成班肥婆

學西童咁著咪得 人地都大波又高 但著得好正常

墊出黎咖
唔P圖根本出唔到街

著恤衫想修腰就爆鈕 想唔爆就hip hop咁

你呢幾張一著一定俾人覺得係大肚婆
就算幅圖係收腰位因為個人高比例同model唔同最後都係變左收胸下大肚裝
利申：試過，淘寶都是伏

係 寧願肥底再減

男人肥仔波真係幾難買衫架。

其實瘦底可以有幾顯胸？ 講緊65圍 要大到k cup先 上胸圍100cm 未過95著鬆身都遮到除非你日日著窄身衫show身材 窄身衫又唔會貼曬波底

但講緊依家我個肚仲大過波 我只係想個波成長到大過肚 卑微嘅願望

哦 我以為你係瘦底大波嗰個 平時食咩多 同介唔介意講吓你幾歲

咁你出街買有得試架喎
再者
如果大波但唔係肥又高
就算收窄位唔係胸下
而係條腰中間有收窄
係唔會著得似大肚婆
鬆衫就似大肚婆既話咁日本應該成街都係

21 食肉 麥當勞 同住家飯（肉同菜都有）
豆漿我都有飲架

冇圖？

大波絲們可以參考下renci著衫
佢好識遮住自己對波 仲要著得好靚

食多啲蛋白質豐富食物 魚呀大豆類 同薯仔 粟米連胚芽
豆漿出面好多都假假地 一係溝曬水 有心思嘅可以自己買機整

見過真人 好細粒勁瘦底 目測65圍左右 上面講過 除非佢大到好大個cup 唔係嘅話著鬆身衫都遮得好妥當

我好怕魚 食唔到
但其他今日開始會食！多謝意見！！！

講咁耐都冇圖 點解有咁多人覆

歐美有咩問題？sexy啲又有咩問題？

個人喜好問題

大山婆肥閪扮高瘦大波妹

每日按吓摩 先21歲 仲有機

唔緊要 我都覺得煩不過無視咗
明嘅人根本唔需要圖 唔明嘅人都幫唔到手 理嚟都冇用

唔肥點會似大肚婆

有時著啲雪紡衫膊頭同肚都啱啱好但胸就好緊抖唔到氣咁
著tshirt有啲就會顯到好大隻個人好厚咁

其實唔少歐美都唔一定sexy
Forever 21 HnM 都有呢啲款

個尺度人人都唔同嘅 我自己有入去望同試 唔Sexy又啱我心水嘅得少部分
個人唔鐘意歐美風

一七幾 五十幾kg
大波既話 點著都好睇啦
得五十幾kg點著都唔撚會肥啦
無圖真係唔撚信

本身孕婦裝都係腰線高 胸撐起咗之後腫咗但Show唔到腰出嚟
講緊腰線高到貼胸個啲

呢度好撚多肥婆 肥婆著咩衫都唔好睇

而家就係講緊又高又大波
好多時淘寶free size其他人著係收係腰中間俾我地著就會拉到上胸下變大肚裝
我都係日系jj試過著呢類先至咁講姐

由腰中間拉到去胸下咪顯波又顯瘦
你肚無肉既話條裙唔會浮起黎

再者就算你高到175
你個波同頸既長度應該都同160左右既人無咩分別架
係腰或腳長啲姐

我放個啲長裙款正正係for 170著
太高既人本身都carry唔到第一張個種嬌小既感覺

而且淘寶啲鋪都會寫哂唔同位置長度比你
基本上買一百蚊件既都冇問題

冇肚腩都係唔會似大肚婆

其實好多日系連身裙根本高過160著已經變到怪怪地
我165 都唔少著落太短，好多日本妹本身腰長，所以唔係日本妹身型著就會好怪

係有啲牌子會好少少
eg Snidel Lily Brown Jill Staurt

"你肚無肉既話條裙唔會浮起黎"
exac7ly

著呢類款咪得

好快就會話同身體比例唔岩
似大肚婆
跟手負評你
但又要學人講日系

咁多要求真係著翻典型港女tee加短褲攝衫算啦

我剩係覺得有啲多餘啫，人地有啲牌子預150cm著嘅又走去著
唔通150走去買歐美style長裙拖地又要嘈咩
都唔知有咩好嘈
就算victoria secret model都要揀衫著啦唔會件件啱

撐起條裙嘅係胸 唔係肚 呢啲裙係掂唔到個肚

而家咪就係問緊人揀咩衫著好
個標題都寫明係「唔識買衫」 就係唔識揀先要問

你要條裙何位係胸中間先會撐到似大肚婆
正常你要胸下係唔會
大肚婆之所以似大肚婆係因為佢大肚
唔係因為條裙
條裙裙擺闊左係唔會令你個肚變闊

例子

呢條裙正正就係胸下
先不論佢高定矮
你買既時候睇SIZE買長啲既裙既話都一樣著到呢個效果

我會著底圖領或v領，一字肩
著高領就一定要貼身
利伸：154cm 34d

I know I know

胸大應該著心型胸
平會顯得唔好睇

大胸/高 會撐起件衫/裙 會縮短咗 好多時候設計胸下會變胸中 高腰會變胸下
先不論其實你啲圖都唔算大 你畫個到 左手邊下裙擺飛起咗先睇落有曲線 你遮住裙擺睇都係會似大肚婆

點解可以做瘦底大波 好勁

因為香港既女仔好少著到露個胸出黎
一陣俾阿叔阿伯眼金金望到你實一實
一陣又俾你post上連登